係咪好興幸世界上仲有特朗普呢個思考清晰既領袖？

如果唔係，比黑馬呢d演技派真係呃到

但歷史上總係一堆人鐘意睇8點檔